俄羅斯國防部表示已接獲總統普京命令 將派遣軍隊前往意大利進行人道援助 共對疫情

紅軍入柏林 2.0
羅馬要分東西

意大利要求咩?

醫療團隊就話有用，要軍隊做咩？

普京同意咪得，俄羅斯不嬲係歐洲救世主，拿破崙戰爭同二戰都拯救過歐洲

收皮啦⋯
俄佬唔係勝入左冬
德國佬雪地行唔到坦頂左段時間
唔係輸左啦

全靠戈爾巴喬夫，東歐先可以光復

剩睇Stalingrad就知德棍冇料到
法國贏得咁易係唔想好似一戰咁又拖又死咁多人
工業跟本唔夠大英同俄佬鬥
T34 簡簡單單可上陣
抄佢既Panther複雜又難整產量低

過到烏拉爾山脈再講

派軍隊會唔會意粉唔比入

係戈巴卓夫先啱

俄軍要入，邊個敢阻?再嘈派埋軍隊去東三省同香港做人道援助

派醫療兵姐

咁咪即係同北約開打